SOD女員工稱不拍片 7天就破功女優出道

日本AV大廠「SOD」（Soft On Demand），有許多女員工轉換成AV女優出道的案例，而近來兩位宣傳部的女員工亮相，13日被問到會不會女優出道時，她們說「我們沒有女優出道的預定」，結果20日就宣布正式出道，12月發片。

SOD宣傳部女員工市川雅美(市川まさみ)跟加藤桃香(加藤ももか)，兩人所使用的SOD宣傳部《推特》帳號「@sod_js 」，日前已經由另外兩位入社1年、同為宣傳部的女員工來使用，其中一位是46歲的綾瀬麻衣子，另一位則是23歲的日下部加奈。

13日時，日下部加奈說，她進入SOD才1年，目前跟前輩綾瀬麻衣子一起經營SOD宣傳部《推特》，以後會分享更多情報給大家。綾瀬麻衣子則說，她是46歲的人妻，女兒已經大學2年級了，今後會跟後輩日下部加奈一起努力。被問到會不會像其他前輩一樣，之後就轉AV女優出道，她們說「我們沒有女優出道的預定」。

結果過了7天，20日綾瀬麻衣子就在SOD的《推特》發文說，她將正式出道拍A片，處女作於12月發售，她還說考慮家裡的狀況，經過煩惱之後，決定全力支援SOD宣傳部，也希望今後也可以獲得大家的支持。

擺明係宣傳啦
搵個女優擺員工
引素人入局

聽聞而家女優數量大跌
係要諗計引人入去做

呢條橋玩極唔厭

46碎

加藤好似幾正

碎

碎你老

又幾Ok喎

封面實掂架

封面個樣瘦兩個圈